我見到娜娜

甲組腳

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

點解佢成日著成咁